今晚十點藍田麗港城！！

有名你叫藍田 藍到仆街 建制票倉！
完全冇人提！唔夠人真係仆街架！
觀塘藍田油塘撚全面進場啊

push

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

藍到發黑嘅地方
唔夠人真係會畀藍屍打架屌

mo la mo la
到時班手足畀藍屍打架啦

藍田冇人理

重有一個鐘 冇人就pk了

推

藍田藍到冇人推po

正完皮幫手推上熱門 幫下藍田班手足

幫幫藍田嘅手足啊

藍田手足已成condom

藍田友表示好撚慘好撚心酸冇人光復藍田

得一個鐘 吹得切雞嗎

藍加紅呀 紫到瘀

冇人開po 冇人推 冇人知
吹唔切雞點算

推呀推 冇人救藍田

留名睇建制票倉

唔想藍田手足成condom

唔好齋睇 多推 最好到場添

冇人去

上唔到熱門 仆街了

推阿

多謝你

再推

推 大家快d去幫手足 唔想有人被人打

對準政權 遍地開花

推 多謝你

藍田友表示去緊

831

推上熱門 得翻一個鐘

多謝你 一陣見
要人啊

推上熱門 藍田手足不是condom

今日吹唔切就聽日 再唔得就後日 我地唔似得某啲人見有錢先去唔洗驚

救救藍田手足

我驚有巴打去到又冇人

又係嘅 太小人直係鬥唔過

喂 唔差在之後德田啟田啦 呢兩度先藍到仆街

麗港城唔知 但匯景感覺上真係藍多

呢兩度太少人真係驚比人打

吹雞啊

得返一個鐘你先黎吹雞

我都想 但係唔夠人 熱門都推唔到上去

admin一早係fb group有出po
我啱啱先見到 已經即刻放上嚟

個人認為 無論廢老又好中產又好 打到埋身先知驚 但我好唔想又有人犧牲 一個都唔好

繼續推呀屌

多謝你幫推

10點帶埋個仔落去看下，無人就食雪榚算

麗港城會唔會有人

我去apm唔好

有呀快黎

支持

黎緊

希望夠人

上到熱門嗎？

1/10

2/10

啟田Ok?

3/10

4/10

我都係盡力吹雞 希望你同仔仔有得唱又有得食

5/10

今晚香港大少少既商場都已經有人出黎唱！

6/10

7/10

8/10

我支持下次搞啟田 不過今日麗港城先

9/10

10

等你

幫手推下，太遠啦

今晚啲藍田油塘人好似去曬apm

中秋佳節做咩好？梗係一齊食燈籠玩月餅！

啱啊

黎啦黎啦

到左 等你地呀

麗港城咁撚偏
apm la on9

叫手足分少少過黎麗港城丫
apm行過黎唔使10分鐘

幾時搞鳩匯景

秀茂坪係咪都有？

麗港城fb group admin搞嘅
我都係幫手宣傳下

有冇apm手足叫人黎

秀茂坪group我冇跟開 所以呢個我就唔知了

我會同搞活動嘅手足提議下

出黎呀！！！！

人集中啲比較好
加上apm叫咗咁耐 又有管樂團
依家臨時叫 有冇人到都唔知
麗港城就改過其他日子啦

咁早 叫我情何以堪

9:45幫手係apm嗌轉場麗港城

匯景冇乜位企

迫爆去

企匯景個報紙檔個位

咁癲

今日個個去晒apm 麗港城不如下個禮拜啦

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

Push

有冇巴打到架

開po前有諗過 但我唔係搞手 只係一心唔想到場手足做condom

香港人，還拖！往死裏打！
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

梗係冇apm咁多 不過我盡左力推po叫人架啦

一陣見

一係啟田一係apm
匯景企唔到人

幫你

啟田搞返次啦

我相信遲早一定會搞次啟田

會唔會太遲

上匯景定麗港，食緊中秋飯無時間追po

支持喺麗港城藍絲票倉唱

而家黎麗港

有名你叫

匯景個商場都冇空曠地方

輕輕一推

岩岩去完apm 而家轉場麗港城

點為之大台?

完全冇人 而家

麗港

吹雞嚟

有無人有喇叭 十點麗港城

辛苦巴打

幫推

陸續會黎

不如唔好掛住唱歌啦，913 民權法呀

重有四個字 畀啲信心

Apm好爆 原來聽到國歌會喊係呢種感覺 震奮人心

快推啊

去完apm行過去好快㗎炸！！！！

係apm既大嗌叫去麗港城！！！

係apm手足大叫叫人黎

apm手足麗港城要人啊！！！！

麗港城要人

apm手足 麗港城要人啊
行過去唔使十分鐘

P牌仔照推

吹唔切 白切雞就得

頂啱啱先睼到
希望趕得切

吹雞叫apm過黎呀呀呀呀呀呀呀呀呀

十點見呀！

藍田需要被光復啊！！！

PUSH
準備落黎！

再推！！！！！

快啲落呀手足 唔好等時間到先黎
沖下人數

有大聲公用大聲公呀

十五分鐘

20個都唔夠呀！！！

推到藍田不再藍

商場唔係十點close咩

居民早啲落嚟熱定身先啦！！！！！！

12點都未close 啦，熄大燈都應該11先熄

11點山

叫緊口號！！

落機 的士狗衝番黎

快黎

叫緊口號！！！！！！

願榮光歸香港

作詞：t, 眾連登仔
作曲：thomas dgx yhl
編曲：t, bp, clk

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

麗港城匯景咁少人 去apm啦

Yes pls 啟田必到

麗港城街坊岩岩觀塘食完飯 去apm定返屋企商場

Apm黎緊

麗港城要人呀

Push
@希望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
杯葛商場：齋睇唔買，儲多d錢！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

apm 九點咪去完 要清麗港滙景!!

FB見到，乜平時收10？

麗港要人

藍田友同我出黎

Apm仲係好多人

理西佢 逼爆佢

平時十一先熄燈

麗港有幾多人 ?

唔少，但都要人

收啦 平時12點仲行到入去
利申麗港坊街坊

好多人 多謝各位！

仲有一分鐘

偷步既

gogogo
踢走假獨立

推到藍田不藍!!!“

9:00 先係Apm 有一場，樓主玩嘢？

班到隊orchestra好型

麗港友想搞好耐架

唓，吹雞都唔夠人

915全部人拎美旗德旗英旗 自己決定舉咩

APM未散

你乜料 成個場爆哂又班到隊orchestra都叫唔夠人

有無相

成日臨時吹雞邊夠人

其實都唔少人

攪到m記都關門

屌你地好搞唔搞，走去麗港城，係都啟田啦，個到冇咁偏，連儂牆都集中係個到

咁細個屋苑都咁多人 今朝IFC 真係得啖笑

sad but true

無聽過，直到一個鐘之前

下次可唔可以早少少吹雞miss咗

麗港都有連儂牆呀 商場對面就係 義工手足晚晚幫手maintenance 架

嘩，大成功！！
好多人！！

好好

我知，但山頂走落黎都黎唔切了

屌而家先睇到

好d咩

我藍田人，我覺得APM或者啟田都可以

太遲啦
起碼都要3日前通知啦

咁突然？即落樓

藍田人
頭先去咗apm
然後見到group有人話麗港收10點

3days in advance

其實連登係咪變咗孤島？我頭先成9點見到樓主個post先戈知，響主場都差d miss咗

早1-2日通知最好啦

呢場運動係咪壽終正寢？

好開心

啱啱完左 好多手足 伴奏團都有 好感動
多謝各位

多謝大家

雖然我唔係麗港城人
希望下次到啟田

下次真係早d

趕到落樓仲唱到兩次

岩岩路過 勁撚多人 估唔到

完撚咗

手足好波

啟田好似好啲，麗港咁吊腳

睇下有冇人搞啟田

加一等咗好撚耐

本身麗港城有成38座，好多人

成38座樓...都叫細屋苑

逼爆中間個位冇得上冇得落

推到藍田變黃 黃到金

本身响apm 特登番麗港城

感動到癲！！！！！

要感化班中產 我見好多落樓拍片一齊叫

見到自已

好黃呀麗港城

標尾會
去到啱啱唱最後一次 之後就散

要唱到藍田變黃田

好癲 唱咗六次

咁撚多樓，我唔係嗰度住都知啦
巴打你
其實好小人

點唱都唔會將一個區由藍變黃，就連連儂牆都俾尻唱有用

其實麗港城冇大家想像中咁藍架

屌你老母樓主
搞就搞係啓田商場啦
其他區表示以為上面係啓田去咗嗰度
我諗其他區既人根本唔知係邊

利申行番屋企行到仆街

sor 我非搞手
幫手宣傳炸
下次我提議啟田 辛苦巴打

呢幅只係一開始 後來越黎越多人

利申：偷圖

可惜上屆連飛機師都踢唔走嗰到件建制狗鄧永駿
好在最後飛機師入到立法會希望今屆李焯林踢得走條仆街

多謝各位手足我愛你地

你誤會咗 我其實想講一直以黎麗港城投票率都好低班中產自掃門前雪 唔想政治搞到佢 你諗下四期每期八九座每座廿幾層每層8個單位都成三萬幾人 但有幾多個真係肯落區幫手？ 今晚都係靠各位手足先有咁既成果 麗港好多都政治冷感

幾時搞啟田

希望大家幫手推下 我p牌仔做唔到啲咩

人在!就等發號司令

中產唔上唔落心態係咁冷感同自私，加上屋苑人口都老化了.....上次區選輸咗幾百票，今次食住運動個勢希望可win番個馬鼻。